逢七月要燒衣是咪迷信

又有損健康又唔環保搞到空氣勁差，又無撚用

班盲毛都仲要年年做